話說小妹今日去左尖咀busing..

但係無人睇..

圖

搭左程巴士

聽日下晝三點愛丁堡要人！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

見唔見到MINA企街

樓主係唱信號燈嗰個？幾靚

呢個大波星人來..==

我用係華強北買翻來既KTV機唱 見到唔該唔好爆我出來thx..🙏🚦✋🏻

今日我都係尖沙咀wo 我仲推左班busing落海 唔知樓主有冇份

想屌樓主

你咁幽默真係cow死女

我cow女係幾勁下